有冇發覺冇藍屍再敢用沉默大多數呢個Term？

大家有冇發覺冇藍屍再敢用沉默大多數呢個Term？
區選之後好似如夢初醒咁知道自己先係少數曱甴
因為成日喺Uwants同香討過份圍爐搞到覺得自己大多數

所以，我地要乘住區選呢個勢
勇武連儂牆文宣藍黑裝修和你Shop大遊行通通都要繼續做
仲要全民參與，配合埋黃色經濟圈
擴大自己聲勢，將撐警標籤做不道德不正常人類行為
希望繼續可以令一啲淺藍變黃，淨返果班深藍就繼續打壓佢地

（問：打壓？同共產黨有咩分別？
答：當權者都冇聽大多數聲音，我地現階段都冇需要聽 佢地講嘢，但我地承諾當我地贏咗之後，會比返少少生存空間佢地）

當然，我地宜家係大多數，唔代表永遠都係
區選贏到咁多席係手足嘅血汗令部分港豬清醒換返嚟
但港豬一日未死都可以變返做唔投票嘅港豬
所以我地一定要繼續保持住呢個大多數優勢

最後，要記住我地嘅初衷
兄弟爬山，各自努力，永不割蓆

Push Push

撚到隻藍蛆扎扎跳

佢地仲係覺得區選輸到仆街係選舉主任做假，要重選
唔肯面對現實，淨係信假嘢
呢啲就係藍屍

Btw手足應該用空殼假名ac上FB撚藍屍？
如果係嘅話介唔介意話我知咩谷
因為我有時壓力大都會上去搵佢地出下氣
睇下有冇緣幫拖一齊撚

選舉主任係黃屍 唔公平要重選
我上林奠個page 撚狗咋
冇咁好eq 上藍谷藍page

早幾日已經有驚察表示普通市民喺紂為虐嘅刁民 警臨天下 逆我者亡

唔洗理，正常人好人好者點會撐警
識有藍屍屋企人就算反示威都唔敢講話自己撐警
因為佢地都知呢隊垃圾亂扑細路老人家係冇可能撐得落
助紂為虐係佢地嘅深藍廢老支持者

班少收派親支賤人呢期出街係收斂左

重選我驚親共狗無多八席咋屌你老母

根本就係自己呃埋自己
用紅媒將藍屍聲音放到無限大

貼d狗惡行，班假account即時靜晒

請各位加入自己區既文宣谷,為自己未來出一分力

佢哋係少數反民主派，支持極權派

得藍屍先會打人斬人，搭車食飯高談闊論發表偉論
見親沉默就想笑

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

藍絲永遠最招搖
手口腳都出齊哂

借一借位 最新差35000 人
呢條係新 唔係上星期簽夠個條 好多人未簽
（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

仲有㗎

如果你有留意網上
會發現最近佢地同啲支那網軍侵佔得本地媒體好犀利
連蘋果Now News立場都無一倖免
逢親示威睇蘋果有一半係支持黑警
當然到某個時間比如係凌晨同朝早佢地收完五毛就放工
目的製造假象想我地以為民意唔再喺我地到想我地自動收皮

所以跪求暖氣軍師/出唔到嘅手足/外國讀書巴絲
幫幫手留言支持手足同佢地抗衡

幽默大多數

up

係，佢地狂洗，自己人like自己人comment盡量推高自己人comment 相關度同可視度，所以我地都要like返自己手足

貼多d特登撞人，踢支那旗，打路人，射清真寺去洗返轉頭啦

日日係01叫班人少數派成個人就會hang機 同班狗聽到721一樣

沉默太多數都係流浮山刀手

屋企兩老好耐冇提過

大佢老味，返屋企劣鳩啦

望到藍絲老細個藍絲群由 💙藍色正義聯盟，變左少數派藍絲群💙

721

推

如果下年我地唔多d人投票可能會輸返
連我廢老老母都知要投票下年

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

語法有錯，係激到隻藍屍曱甴扎扎跳。

佢地會話精英係少數

Push Push

———————————————————
支持手足，手足好嘢！

要貫徹共慘黨作風，只有做假是真的

繼續努力

撚藍絲真係好好玩
只要大家可以免疫hate speech佢地就會迷失
撚到佢地欲拒還迎咁最過癮

我地真香港人呢個六個月幾時開心過
加上自身生活壓力
睇休班狗藍屍神獸片同上網撚下屌下佢地
係一種心靈慰藉嚟㗎
（叔一燒段片幫我療咁一半當日西灣河中槍手足嘅心傷）
所以巴打你呢種感覺我完全明白

push

嗰日先聽到老母聽啲藍絲 YouTube節目
話黃絲人多聲大
講到自己好弱勢咁
笑鳩死我

最撚大聲巴巴閉閉九成九藍絲
驚死無人知佢哋弱智無人性咁

佢地覺得自己係清醒既人
好似精英咁
只係少數